鍾意一個男仔六年 仲未夠膽踏出第一步去認識佢

有冇啲咩方法可以好自然咁同佢講到野

搵日企佢近啲

你個名

有特登行近啲經過佢
搭車又會行去距離佢近啲嘅位

肥婆？

有無女朋友

唔肥唔瘦

我都唔知

我係咪識你
同ex分開左冇幾耐?

正常日日有條女同一㗎車，我都會想識佢

你認錯人喇

希望佢同你一樣諗法

但我眼鏡控

呢期有個毒撚成日望住我以為我偷望佢 係你？

yr face

講早晨

你眼鏡控關佢咩事

一樣諗法嗎

試得過 不過希望有勇氣

咁我又唔洗佢同你一樣係眼鏡控嘅
但係你又知我冇戴眼鏡

唔知㗎，淨係知你塊面好黑